你快樂玩紙巾 我拼命執廁紙

連續3日玩廁紙
玩到我想屙屎都無廁紙
諗緊用唔用碎既廁紙去敏屎

怪我了？
咁可愛點捨得嬲佢

屌我以為係高山低谷改歌詞
我出返去先

dllm好撚得意

這是不對的，還要多找幾幅

幾多隻貓可於屋企靜靜坐低

靚貓

樓主住公廁

我屋企隻貓都會
結果我索性買個膠盒裝住卷紙巾擺檯面
點知依家隻貓要醒到推個膠盒落地，
掟開膠盒個蓋去「了」卷紙巾岀嚟玩

醒到咁

唔係話調轉前後放卷廁紙就可以阻到D貓玩咩

貓撚vs 環保撚會點